HA secrets 爆料 QE女護士向警察泄露病人資料

#9068

<Admin 團隊對梁柏賢既公開信>

親愛既主席, 我唔知你比QEH A&E 主管何曉輝 定 QEH 院長 / 聯網總監Albert Lo 呃, 定係你有心包庇

當日駐守急症室警崗的警員在急症室範圍內「行嚟行去」
示威者登記其間上前質問「點整傷個頭」及「係邊度整傷」
示威者沒有作聲
警察再質問「係邊度整到你吾知嘅咩」
該名警察敲打登記處玻璃窗要求職員「留個Label俾我」
示威者進行分流其間沒有警察在旁
其後，警員走到分流站嘗試尋找示威者「張咭」
找尋不果
未幾，3名身穿黑衣警察到急症室進行拘捕

泄露資料嗰個係一個等緊升讀緊書嘅女RN
而當時佢同高層解釋因為太大壓力所以先至會比晒啲AE卡俾警方。而高層聲稱佢地相信呢位同事唔會再犯錯所以原諒左佢，唔會再追究。

成個泄露資料嘅過程好似得一個staff 親眼見到，希望你哋搵返呢個人出嚟做證再向nursing council 投訴。

其實QE高層佢地有心”保護”嗰個泄露病人資料嗰個姑娘，所以呢件事係冇寫過任何薯仔文，因為一寫就上報。

你係記者會話冇資料. 甘依家有晒你要求既時地人.
Admin 唔希望係度開名. 希望你會交代你既調查結果現後說明處分行動. 否則 , 係你地自己親手推依個同事出黎.

push

詳情自己睇facebook.

連醫生護士都唔幫醫管局了

大話冚大話

一定要push

追究醫管局責任

dllm 為升RN 害大學生

係等升APN.

正仆街

人血饅頭

fb見到，廣傳

屌你老母垃圾

求幫手推到醫管局解釋

lm

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

就算唔炒，起碼都要一世冇得升

求幫推還其他同事一個清白

正仆街

Agger
等升APN仆街啦你做一世RN呀

起底la

棄病人私隱不顧違反南丁格爾誓言

佢連護士都唔配做

請唔好侮辱其他同事專業

請幫推

我要ha交代

錢同權都令人腐化

個護士係唔係之前起果個？

9up: 佢一定要幫手篤警察出嚟，唔係佢就一人食晒所有責任，真係隨時炒。佢幫手篤，就可能一世無得升，但仲可以守下沙頭角診所果啲

睇字都嬲到爆，為咗升職出賣病人，枉為護士

btw, 我最撚僧人敲窗....比著我真係唔撚會比。
敲敲敲，敲你老母？你老母啞架

唔知但嗰個話係博愛醫院跟住又話冇呢個人

要去nursing council 告佢

係都要屌柒果3件黑警

讀緊書既RN.. 即係 細路女

傻啦，守邊彊不知幾撚爽。
派佢去d最撚忙的地獄ward就岩

違反專業操守

推佢老母

佢係幫凶

壓力大唔係大晒

做得護士邊個壓力唔大

因為想升職而壓力大, 正仆街出賣病人私隱, 咁惡毒嘅姑娘唔知會唔會打人毒針

緊張壓力大
咪慢慢做/唔撚做囉~

求幫推

正人渣

推上報

護士仆街啦

此post必需pish

好似都係仁濟喎
一大班連登仔炸去投訴
跟住醫院覆返話冇依個人

護士雞我屌你老母

Push

係嗰個護士仆街

好多醫護人員都撐你地

聯合內科老人病房(男)

成個政府根本有問題

一條條例n個火頭

就表示成個政府都有問題要改革

個admin 團隊都可信 佢地一定有更多資料
Aed有cctv 一睇就知

HA secrets admin 團隊都算可靠

希望有jot克警UI

推

死都唔講可以點拉?
有權保持沉默
未計如果係龍匯道係合法，反告警犬就真

終於有個有良心既人講真話

屌你老母呀 HA

推到有名

"打份工姐"

唔專重病人資料，咪怪我地專重你資料

多做多錯

咁即係其實唔關d系統事係d仆街醫院狗mon實左？

護士雞正仆街

大部分護士都反送中 當然都有小部份垃圾

成班靠當年97 前移民潮上位既廢中
依家要還啦

其實督灰點樣提升佢升職嘅機會

利申：反對RN做法純好奇

好 就算信佢壓力大
條友咁經唔起壓力
點知佢會唔會再出賣病人私隱
釘鳩佢牌啦

所以要推到ha出來解釋

同公眾交代

希望有人可以快d搵到個女RN出黎
不能接受包庇

做得分流站最少都有幾年經驗唔會係細路女
河況佢仲要等升apn
姐係有返咁上下senior
一定要搵出黎釘佢牌

根本好似Chernobyl啲受害者中咗輻射咁，已經失去自我改正能力，捱過頭幾日好似無事咁，然後慢慢由芯爛出嚟。。。

相信好快上報

好多謝依個良心護士

一定有利益關係既咩

個 nurse 可以係 藍屍
個 nurse 可以係驚左黑警
個 nurse 可以係無良心既人
個 nurse 可以係一世淆底既人

求幫推

等ha出來解釋

推
一粒老鼠屎搞彎一煲粥

好嬲呀屌

好老實, 點會認 係真事呀

反而要多啲目擊既職員爆料就真

無論佢政治立場係點

出賣病人私穩就係錯

真係有內鬼 食💩啦

係咪要迫人去返城寨睇黃綠醫生

希望班有良知既護士同醫生出黎反返ha
大話完又一個大話

有冇人check到d資料同一開始俾人開名果個係咪一樣

留 意 返 盧 偉 聰 負 責 引 入 MIIDSS

個系統先係主要原因

唔該唔好一野就賴前線

推爆佢 做人要有良心啊 出黎認左佢啦 咁黑心 生仔無屎忽兼無仔送終架

要俾政府知道cost of lies

咁其實資料洩漏
係陳沛然講既系統問題 定係 前線員工俾料？

違反專業守則
知道係邊個就一人一信投訴

推，屌，好仆街，聽日見

why not both

可能係both呢

平時前線d人俾人pro就罵d細既,
高層出事就即刻冚

係唔係查更表就知邊個護士當值？

根本兩邊都有問題

要查埋當日邊隻警犬當值，恐嚇醫護人員！

當然都要追究警犬院內拘捕的責任

系統係100%己經出賣資料

前線或者有 但暫時一啲證據都無

仲有 睇下個Post入面幾多空號去指責前線

要佢升唔到

咁唔該先去指責啲有證有據既

而家無證據就 女護士 爆料人

咁無專業操守
點升apn呀

中国人邊識呢啲外國人誓言，佢地發誓都係歷史發言黎，唔會遵守

LM

成個泄露資料嘅過程好似得一個staff 親眼見到

大鑊了 篤灰仲唔死撚梗

pish

推到條臭雞永不翻身

呢個女護士係咪同問警察催淚彈個催字點寫嗰個同一位？

請你睇下最尾嗰段

人地已經有名

只係想要ha自己交代

即係登記處個staff?

又係一個英雄 ！

推。
醫護基本操守都冇。做乜護士

兩個都有問題

我係個nurse就出黎開記者會話係黑警迫佢

係 其實做qeh個d應該都知係邊個 呢d野一日就傳曬成間醫院

專業守則 ABC 都未識，仲有得升，炒啦！

Pish

Core competencies 都做唔到講咩升職

返school讀啦

推 黑警死全家

屌

痴撚線

原來港安同仁濟果單仲激。。。

嗰單係未審先判正仆街

痴線

解釋呀死黑警HA

睇佢地d記者會睇到眼火爆

仲有迫人交ae card個黑警都唔可以放過

Details

個護士係仆街 但唔好唔記得HA更仆街
個腐敗嘅垃圾政府最仆街

[621]人數與行動的關係

要討回公道，621一定要多人

推撚爆佢 阿寶

荃灣港安醫院拒義士求診並報警 港安醫院：「不會治療因犯罪活動而受傷的病人」

咁撚恨升職
推到呢條仆街RN上報！！！

港安醫院 私家醫院 都係仆街

推爆佢

如果有人炒辣蟹炒得多 皮膚紅左好耐冇退
要點先搵到正義朋友？

幫手推

推爆佢大話冚大話

搏升就咁撚賤

護士又係藍黃兩極化

試下搵佢

我要HA 交代

推到佢仆街

民陣搞遊行唔該

連student都不如

屌你老母！
一定要推到條八婆出黎
害撚死班學生

Erm......從來冇幫過
利申：ha狗

推9到個姑娘俾人起底

真係好仆街

好多單都係護士搞鬼
護士同連登真係和解唔到

此仇不共戴天

哦

應該喺讀prcc等升apn
所以一定唔喺細路女

香港失去自由就係呢啲人造成

RN俾黑警凶可以拋波俾ic

ic可以拋波俾經理

經理可以拋俾Dom

俾人凶唔係出賣病人資料的理由

推到條護畜出黎
死臭雞又累死d義士

讀緊書等升既rn？？？

貪錢藍絲臭雞渣wa？？？

從此警察同護士都成為連登公敵...

泄露資料嘅仆街死

有事唔去公院會唔會係佢地嘅理想

係咪真架??
HA想一條友死當冇數????

APN 姐係高級護士？

仆街了

資深護士 advanced practice nurse

亦即係以前的護士長

護士長

條友唔可以放過
HA都唔可以放過
手下D人可以咁簡單出賣病人仲得了既

推
呢啲有違操守嘅人要接受佢嘅法律後果

黑警俾人洗腦全部人都覺得反政府就唔啱係抵死

護士有好多都係反送中 尤其年輕一輩好多連登仔

仲係正常有良知的人

等等先，係咪故意將個波推俾個護士仔咋
其實冇證冇據連開post人名都冇好難相信
除非有其他QE人俾到證據
如果唔係唔好盲目相信

推!

咁ha咪俾証據證明冇發生呢d事

等大家可以放心

醫管班撚樣大把野需要向市民交代

但係好多護士嘅另一半都係克警呢

總結 姐係有人係以下情況被捕？
1. QE女護士比左AE卡克警
2. 有克警內部assess到HA AEIS
3. 女護士問催淚彈既催士點寫而督灰
4. 港安話唔醫 然後疑似報串？

出黎解釋

唉

呢樣真

邊幾個打程序打得甩

AEIS根本唔關事
一開始講到咩有interface有後門唔洗login入去有黑警專用頁面
望下d screen shot就知唔係果回事

學咩人做護士 害撚死人

正仆街 正臭閪

係咪講緊之前fb傳姓劉果個???
定另外再有一個

咁爆料者知唔知果位護士個身份?

呢間係QE唔係仁濟

lm

護士管理局

Code of Ethics and Professional Conduct for Nurse in Hong Kong

確保以專業身分取得的個人資料保密
- 護士應確保個別人士所提供的機密資料，只會用作當初提供資料的目的。
- 護士應保障在執行專業實務過程中獲取的資料，除非取得個別人士的同意，或在特殊情況下，例如法庭就披露作出頒令，否則不得披露該等資料。
- 如須使用個人資料進行教學、研究或質素保證程序，護士應小心保密服務對象的身分和保障其私隱。

吾知

甘依家有

真係一個賤婦！唔配做護士囉

影衰哂同行

屌呢啲護士真係影衰埋我地啲醫護人員

畜牲

錯 就 要 認 啦 屌 你

推！

就睇下你班所謂局長管理層點撚死

不要公開批鬥喇，搞到佢釘牌轉工就算啦

如果做到咁都ok

Eva姐 驚到剷fb

Eva chu

以下可靠消息：Tracy Lau 並不是仁濟/護士，應該比人玩
同唔關仁濟事，係港安報警

Eva chu
朱懿清

求證實！！EVA CHU就係HA secrets爆料既泄露義士資料QE女護士

伊利沙伯醫院出賣義士交料俾警察

死黑謢 上頭幫你 人民會同你清算

今日一點deadline

推到一點

繼續

快手

一點先係Deadline

尋日個記者會仲大大聲叫人唔好針對佢架喎

絲打有update ma?

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

但重要事情仍未交代， 包括指控是否屬實， 和會否處分涉事人

唔收貨

HA慣用技両

表面上話調查實際上丟淡等冇人再提冇左件事